hana 集中討論區 (63) - 我決心天地再黑堅強發出一分光

說過放下 (劇集 “錦繡南歌” 主題曲)

q

逆光

上個po係咪有人提起佘

🐔🐔🐔🐔

逆光飛雞場

係咪又想改名

飛機場

禮拜六jsg喎

諗起haha之前揸飛機模型嗰輯相
樓主冇擺#1

兩張是不對的
還要多找幾張

一定唔會睇

放飛機

我城又一套戲

LM

冇乜問題

bonnie黎既 呃我唔到

做乜響自己朵

又開protection mode

呢個post嘅特色係個個都會對住我

痛著愛，笑著吻，你共我是兩種人

@chy係咪你點過呢隻

今年總結
你喜歡說謊>我未能忘掉你=不能放手>我輸不起>說過放下>我不是她>如果你明白
原來又7首

仲有天荒不老, 低谷天堂
Btw

天荒不老應該出年先有
唐人街比人收起

計埋出年
秘密花園 > all

自己作曲一定仲難聽

難聽度 > all

你哋啲鞭策真係不遺餘力

真係佢?

viu都喺紅隧落廣告

已被洗腦

我反而洗咗林峯首主題曲
一聽起諗起麥米個角色

好衰ga選擇 擺明特登

一黎就比人拎曬d內臟

星夢一姐變大茄！菊梓喬慘變臨記閃現《C9特工》

「星夢一姐」菊梓喬（Hana）近年揮低吳若希（Jinny）、連詩雅等勁敵，連奪兩屆「最受歡迎女歌星」，企穩一姐地位！但近日就有眼利網友發現，貴為「星夢一姐」的她，竟然在兩年前拍落的「倉底貨」《C9特工》中，「降呢」做「臨記」！
她在第15集中，扮演健身室顧客在認真做gym，而黎諾懿及朱敏瀚就在她身後行過，過場的她僅出現短短兩、三秒，連對白都沒有就已消失於鏡頭下，幸好導演畀面她，給她個大特寫！有網友串她堂堂「星夢一姐」竟然要做臨記，有些就讚她造型清秀，又有人估她其實是不是飾演重要角色，甚至終極boss！
其實近年星夢愈來愈多女歌手加盟，最新就有JW（王灝兒）及王敏奕，其中JW更來勢洶洶，一加盟就獲「點燈」拍劇做女主角，反觀Hana拍過3、4套劇，都只是戲份較輕的角色，今次更是做「臨記」，兩人地位可謂差天共地！而Hana沒有在社交平台分享曾在此劇演出過，但就被黎諾懿在社交平台晒片踢爆，他留言：「找亮點，能見到我偶像嗎？」對此Hana就大方回覆：「原來有靚仔喺我後邊。」一眾粉絲留言開心見到Hana，有些笑言原來自己沒有睇錯人。
對於被發現做「臨記」一事，Hana聞言笑爆嘴，解釋這個「美麗的誤會」：「嗰陣我真係做緊gym，點知有人叫我，原來係黎諾懿佢哋拍劇，佢哋租咗場嚟拍，佢叫我繼續做gym，我唔介意，佢哋影到咪影囉，只係咁啱take到我。（唔介意畀人誤會做臨記？）其實我都唔算係臨記，係路人咋，哈哈……（冇騷錢？）冇呀，我嗰時未知，因為係兩年前拍，如果早知叫佢哋畀個角色嚟。」
此算是她第一次拍劇，但外界將她與JW比較，對方一加盟公司就做女主角，她謙稱：「JW係師姐，我係後輩，希望過多幾年我都有機會做女主角啦，所以要努力啲，每個人都唔同嘅。（話你一姐都做臨記？）我從來都唔係，我呢啲做細，有得做已好開心。」她又希望大家可以留意她之後在《刑偵日記》的演出。
黎諾懿亦解釋：「嗰日佢唔係客串，係我哋拍嘢佢做gym，我誠邀佢可唔可以幫我出兩秒，佢話梗係冇問題啦，佢話唔介意，影咪影到，所以好多謝Hana，佢真係我偶像，我真係好鍾意聽佢唱歌。」
朱敏瀚亦回覆相同答案：「其實都幾好，不時有唔同artist做下彩蛋，提醒觀眾要留意套劇嘅每一秒。」而Hana「死敵」吳若希之前就在社交平台甫出扮死屍的相，自爆原來她在第一套劇《老表，你好hea！》中扮演一出場就被車撞死的角色。

隔離gin po都話佢俾校長燈死咗

please破燈

我敏

11:25PM
勁歌金曲[粵]

周柏豪打頭陣演唱<劫後餘生>，究竟柏豪、菊梓喬HANA遇劫後，會選擇帶哪三種東西逃難？再將範圍縮窄只能選一項，HANA的答案竟然令柏豪大驚！還是聽聽HANA新歌<不能放手>，定一定驚。謝文欣偶然發現自己愛聽的廣東歌，皆出自伍樂城手筆，故此大膽自薦向他邀歌，<不痛不快>亦暗藏文欣的愛情觀。新人郭思、何彥芷則藉合唱歌<女朋友們>訴說少女情懷。王灝兒JW憑<小半生>勇奪金榜冠軍歌，更預告將有合唱歌推出！

08:30PM
善心滿載仁愛堂[粵]

在電視城直播的仁愛堂籌款盛會，多位歌手、藝員、應屆港姐傾力演出。港姐冠軍謝嘉怡，夥拍「修哥」胡楓及可愛小朋友，合演一場別開生面的時裝表演；亞軍陳楨怡、季軍郭柏妍與多位藝人探訪仁愛堂受助人，了解機構多個範疇的社會服務，並大玩籌款遊戲，令善長們投入其中，樂於捐輸。此外，李克勤、沈震軒、泳兒、王馨平、菊梓喬HANA、譚嘉儀、胡鴻鈞、林穎彤分別獻唱，以歌聲呼籲大家致電捐款熱線1833283，慷慨解囊！

點解菊梓橋要加hana
泳兒唔泳兒vincy
李克勤hacken

標奇立異

因為有人面對唔到自己啲黑歷史

又中又英，老少咸宜

係咪會員我

鹹怡就真

唔怪得無人要

老公代表

老牛

樓主is老公代表

吊高嚟賣

沽唔出

隻眼好細

要拎刀

@chy

Gin live 全集

就算係fuck都係講事實

有冇片

咩動作

會唔會睇到個世界好細少

收息

知啦我以後唔會食咁鹹

匯豐

搞清楚，係HANA唔係HSBC

優先股嚟唔係個個買得

之前比人買晒lu

隻股比人插到爆啦

唔係優質股
閒雜人等唔好惦

嗰個人係...

諗緊你女朋友le

😍

冇見一陣，又想念小金子

最近發現佢屌打隻嘢

同佢友好嗰啲不嬲都勁

Linda

發現太遲佢首歌好洗腦

呢件野真係好大牌

椰: 咁樣形容本王...

好貼切

隻野啲罐頭係咪永世都唔會認到
Google Assistant依家可以人聲哼歌估歌仔

二人chech in
三人check out

shiga個角色叫張肉酸

原來星夢個mixing妹妹都讚本椰
多謝先~

首首都唱晒
淨係認到但願同我豬不起

呢排ig做乜咁多話同人生bb嘅頭香留言

妹係堅

headphone

一個假
另一個更假

接實

mimi依家咁聰明
又識得話eemami左手凍
又話椰子腿開開

飛機遭遇亂流時想起你

💚

戴夢夢

今年樂壇係近十年最靜嘅一年

OST女皇都冇人講

有冇一樣野係你堅持左好耐?

@chy，夢想

原來有人講

好似廣告歌

想去酒店做了

勁歌金曲[粵]

繼「花系列」之後，泳兒的歌曲保持暗黑風格，推出新作<溝渠暢泳>。不過，暗黑背面其實都有正面信息！施匡翹首次與監製舒文與填詞人林若寧合作，不妨透過<差不多小姐>了解匡翹的暗戀故事。疫情改變世界，也令歌手們有所領悟。應智越的新歌<渴>，讓未能開派對、去旅行的朋友望梅止渴；羅啟聰希望多唱正面作品，找來唐浩嘉合唱<無限可能>。冠軍寶座豈能放下就放下？菊梓喬HANA現場演繹今個星期金榜冠軍歌<說過放下>

係咪咪咀

咁普通都mic

黑哥

如果你開咗間同你連登名一樣嘅舖，間鋪會賣啲乜？

唔話咪嘴就唔係bbb

做乜加密

我成日貼hacken
就係想haha好似佢咬字咁正

崔健邦?!

轉丁米媽了

個hashtag好啱我

個名

個人認真d就得

wow

mimi琴日放ee飛機
邊位巴打教佢嘅認咗佢

戴口罩真係遮到醜

覆我啫係你教

btw話想食佢煮嗰啲嘢

可以hea的話，不會郁

前幾日chill club 阿mag唱心動屌打隻嘢

老實講 chy 好聽d
(唔計懶音既話 )

嘟起個嘴
💋緊樓主

咬實個mv瘋狂loop

同隻嘢唱過歌算唔算最大成就

樓主安在?

有sk

阿mag首忍真係好好聽

呢到長期都係你同BBB2個癲佬9ip推post

等緊你入嚟貼Ali

過氣啦 冇野PO

個mv 睇到頭暈

妹

梅個名都串錯

無人會問我 有沒有真的快樂
時間若到了 便轉身離座

無人信任我 我無法可說清楚
如我沒有錯 何時卻要躲
直到不想說話 沉溺孤獨一個

無人信任我 我無法可說清楚
謎語漸爆破 誰亦無處擋
讓我消失以後 誰會唸著我

樓豬上水冇人理

❤️hana

狂睇mv 好撚正

mischa

冇變燒豬咪得

見到面有冇大嗌連詩雅你好

一個icon:

樓豬睇左愛回家未?bonnie不了

一隻老野

打下友誼波就算啦

見唔見到自己留言有一個負皮
無錯 自己去反省下

candy正好多

打爆J mv

企開啲啦xxxx.gif

sick yeah

無人識

正

嘩 係醒神既

離巢新歌

原來都係sony

個MV我覺得好撚正

luckiest man alive

aka 個mv成日似feel my love

似抄步姐

花蔓就抄呢個

隻野好正

#呢啲先係囡

講真 丁米媽好過啦

呢兩張幾型

隻椰今晚又唔知想扮咩出位

兩版春夏秋冬一齊貼

阿姐

呢度可能有idea

有排都未睇得返橫洲工業

紅色衫幾襯

Laughing 哥

江若琳改左名做江伊晴

肥左好多

阿憙helloween造型compilation

錯po

[member估唔到校服look幾正[/member]

同事連續4日都著同一套衫褲

麥提爽

最正都係最後嗰張

@bbb 使唔使介紹個眼科醫生比你

fuckable

係咪想下次出航拍機

sure thing

好耐啦bor

old news 左自

2007新人 那些年啊...

睇緊mag

viu tv chill club畫質咁差？

其他如罪光燈又勁清

原來青山醫院D醫生咁正

張錦程活埋越藏越深

❤

linda馬仔

戴埋vr眼鏡實行眼睛想旅行

ig友嘅reply

簡兒正到仆街

y, why?

馮穎琪

王菀之揸巴士

獵物

好想射死你

哇 原來使徒行者3 final boss係謝天華 張無線忌仲未死

真係有 Laughing 哥？

乖乖跟佢走

發個好夢

mimi乖，唔好亂掂嘢呀

gpmate養多咗隻狗

channel名

mimi去跑步玩波練歌

嘉玲發哥

使徒3真係好垃圾
踩過界正好多

ON9

賤李

認真 有啲過份

雯B世一

接實唔好避

😂😂

兩個又會識既

有

睇左幾多？

rthk投

逆光飛翔咁難聽點投得落手

咁投lying

有冇得投反對

k

呢個po有個負皮掣可以代替

shiga 112000

出嗰陣追到第三集就無繼續

越黎越有上位同一線風範

must la

呢個群

到椰

貼多隻
韋羅莎主演mv

其他嘢唔想理
rthk投咗先講

到你理咩
你要記住你無say

duet

幾驚你話佢隻手遮天

娥姐

人哋viu個hailey chan正過呢個太多

我成日跟住你
咁你俾啲面我啦

咪再跟住我

你話呢

跟住你我會聽話嘅

返屋企得閒先咁做會好啲

呢段ig又寫得咁好嘅

你聽肥圖話 又聽黨話

聽黨話，跟黨走

阿妹個臨時動態effect開得咁勁

@bbb佢最尾嗰個動態，用咗你個名做bgm

啲死mk通常都要靠美圖執到成隻妖精咁先自以為靚

加油
第一次 (其實第二次) 拍劇仲要有人討論係幾鼓舞既

難聽

女人唔靚，男人唔愛

鞭策

自然地老啫
我鍾意喎

林峯 mv 冇林峯

咁先可以之後有再版mv

咁低谷天堂呢

好似關心緊個女主唱咁喎

@chy
@陳慧嫻

好勁
利申：d歌我都識9成
但好多諗唔起個名

💪

琴晚@chy忙住用mimi個ig留言

其實我想寫壞
依家先睇到

提砒霜留給自己

新propic

頂 識得7首 全部side track黎
我唔算合格歌迷

有人整左Playlist

不死傳說 - 鋼鍊一定識啦
熱帶雨林 - 前奏個鼓最正
後台 - 歌頌嗰期, 多謝幕後
My Cup Of Tea - 成隻碟都冷門 唔識
愛上你是我眼睛的錯 - 唔識, 又幾好聽
親近 - 套劇我都記得 爸爸閉翳
飄飄飄飄 - 唔識
信任 - 詞好正
樂園 - 冷門國語
今天只做一件事 - H3M 成隻碟都正
信心花舍 - Moving on stage 版最正
貝多芬與我 - 華星時期 舊到仆街但好正
黑洞 - interstellar 版 mv 必睇
碌卡 - 冷門快歌
不來也不去 - 夕爺神作
今天等我來 - 爛聲演唱會第一首歌
苦瓜 - wyman 神作
低調 - 太低調唔識
粵語殘片 - What's going on 碟最愛
愈想愈無謂 - 改篇自日文歌, 玉置浩二原唱都好聽
一個靈魂的獨白 - AGA作曲
New Order - 要睇左Last order d 歌詞先, 兩大填詞人隔空交流
我們萬歲 - mv 有阿佘
開不了心 - 唔開心要聽
我的快樂時代 - 神曲

biore 用左即刻變仙子優美

Janice vs Hana

你都堅死忠
原來係8首唔係7
不死傳說 - 奇幻潮 + 鋼鍊兒時回憶
今天只做一件事 - 嗰次因為viu (開台?) 又聽番
信心花舍 - 好正
不來也不去 - H3M神曲神詞
苦瓜 - hit歌一定識
粵語殘片 - what's going on隻碟好好j
開不了心 - good song
我的快樂時代 - 唔係fans都應該聽過

J出血

呢個post真係好核突

隔離po叫1001
我又叫先

1001

又戶外工作

飲水休息遮蔭，記住呀